De mannen waren hard aan het werk in hun claims of wassen voor goud in de rivier; het geluid van de pick en de schop, het gezoem van de mannenstemmen en een enkele schreeuw of salvo van het lied brak de stilte.
